頭先見到個呀叔用花槽水喉沖涼

犯唔犯法

公眾地方行為不檢

好chill

佢犯左國安法

d水好似係雨水黎？

佢係藍絲
樓主影佢
樓主犯咗國安法

唔比佢係🎗

地盤佬做完野成身汗，沖個身都唔撚比

沖完仲污糟

好nature

手足

好多露宿者同清潔工都係咁
社會迫出黎

總之今次就大件事啦 好犯唔犯 犯郭安發